Пишем микросервисы на Java
https://habr.com/ru/post/682720/

https://habr.com/ru/post/496934/

https://blog.byndyu.ru/2020/04/blog-post_14.html?m=1

https://habr.com/ru/company/domclick/blog/658393/

https://habr.com/ru/post/491556/

https://proglib.io/p/primer-proekta-java-backend-ddd-mikroservisy-spring-cloud-i-aws-chast-1-2021-06-28
https://prohoster.info/blog/administrirovanie/uchimsya-razvorachivat-mikroservisy-chast-1-spring-boot-i-docker

https://h.amazingsoftworks.com/ru/post/332482/


Разработка двух микросервисов на Java Spring Boot
https://www.youtube.com/watch?v=KbQBVMrgsjM
https://github.com/petrelevich/currency-rate


Готовим микросервисы в Docker на Spring Boot + Rest + Kafka + MongoDB
https://nicholasgribanov.name/gotovim-mikroservisy-v-docker-na-spring-boot-rest-kafka-mongodb/



example

https://github.com/oktadev/java-microservices-examples

